有班人好似瞓撚咗成個星期咁

點點點又話驚開實彈
又問點解要爆又一城

係突然間有一大堆

問返佢林鄭做錯咩就得

成班都唔知做乜春